買蘋果 取代大廈嘅免費報紙

幫少少金 日日買十零廿份 蘋果 放係當眼位，
俾班日日拎免費報紙嘅廢老同貪小便宜嘅師奶攞
另外拎走曬d 濕鳩免費報紙

推

【打手】想推廣香港業務予黃絲 唔洗訂閱蘋果有更好方法